# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-10 17:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models.py:171 models.py:700
msgid "Listed"
msgstr "上市公司"

#: models.py:172 models.py:701
msgid "UnListed"
msgstr "非上市公司"

#: models.py:173 models.py:702
msgid "Investment"
msgstr "投资机构"

#: models.py:174 models.py:703
msgid "Service"
msgstr "第三方服务机构"

#: models.py:175 models.py:704
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: models.py:178
msgid "NotAccount"
msgstr ""

#: models.py:179 models.py:475 models.py:480 models.py:1038
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: models.py:180 models.py:481
msgid "Abnormal"
msgstr "异常"

#: models.py:181 models.py:769 models.py:1034 models.py:1290
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: models.py:184
#, fuzzy
msgid "RMB Capital"
msgstr "合资"

#: models.py:185
#, fuzzy
msgid "USD Capital"
msgstr "合资"

#: models.py:186
#, fuzzy
msgid "EUR Capital"
msgstr "合资"

#: models.py:187
msgid "Other Currency Capital"
msgstr ""

#: models.py:188 models.py:358 models.py:392
msgid "Mixed Capital"
msgstr "合资"

#: models.py:246 models.py:258 models.py:267 models.py:283
msgid "Unknow"
msgstr ""

#: models.py:247 models.py:259 models.py:268 models.py:284
msgid "Unlimited"
msgstr ""

#: models.py:248 models.py:773 models.py:783 models.py:1042
msgid "Buyout"
msgstr "控股权收购"

#: models.py:249 models.py:774 models.py:784 models.py:1043
msgid "Growth Capital/Financing"
msgstr "小股权投资"

#: models.py:250 models.py:775 models.py:785 models.py:1044
msgid "Old stock transfer(not buyout)"
msgstr "老股转让（非并购）"

#: models.py:251 models.py:776 models.py:786 models.py:1045
msgid "Buyout or Financing"
msgstr "融资或并购皆可"

#: models.py:252 models.py:777 models.py:787 models.py:1046
msgid "Asset sale"
msgstr "资产转让"

#: models.py:253 models.py:778 models.py:788 models.py:1047
msgid "Additonal issue"
msgstr "增发"

#: models.py:254 models.py:779 models.py:789 models.py:1048
msgid "Debt"
msgstr "企业债券"

#: models.py:255 models.py:780 models.py:790 models.py:1050
msgid "IPO"
msgstr "IPO"

#: models.py:260 models.py:793 models.py:857 models.py:1053 models.py:1058
#: models.py:1348
msgid "CNY"
msgstr "CNY"

#: models.py:261 models.py:794 models.py:858 models.py:1054 models.py:1059
#: models.py:1349
msgid "USD"
msgstr "USD"

#: models.py:262 models.py:859 models.py:1060
msgid "EUR"
msgstr ""

#: models.py:263
msgid "OTHER"
msgstr ""

#: models.py:269
#, fuzzy
msgid "Less than 10M"
msgstr "10人以下"

#: models.py:279
#, fuzzy
msgid "More than 3000M"
msgstr "3000人以上"

#: models.py:285 models.py:836
msgid "Less than 10%"
msgstr "10%以下"

#: models.py:291
#, fuzzy
msgid "More than 150%"
msgstr "90%以上"

#: models.py:356 models.py:390
msgid "Chinese Capital"
msgstr "中资"

#: models.py:357 models.py:391
msgid "Foreign Capital"
msgstr "外资"

#: models.py:470 models.py:691
msgid "Male"
msgstr "男"

#: models.py:471 models.py:692
msgid "Female"
msgstr "女"

#: models.py:474
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: models.py:476
msgid "UserAdd"
msgstr ""

#: models.py:477
msgid "BDAdd"
msgstr ""

#: models.py:482
msgid "MustChangePassword"
msgstr ""

#: models.py:483
msgid "Activing"
msgstr ""

#: models.py:675
msgid "Your account has bean locked. Please contact customer services."
msgstr "您的帐号已被锁定. 请联系网站管理员."

#: models.py:678
msgid "Your account has expired. Please contact customer services."
msgstr "您的帐号已过期. 请联系网站管理员."

#: models.py:681
#, fuzzy
msgid "Login failed. Please confirm your password."
msgstr "登录失败，请检查您的用户名密码是否正确."

#: models.py:683
msgid "Login failed. Please confirm your account."
msgstr "登录失败，请检查您的用户名密码是否正确."

#: models.py:695 models.py:764 models.py:1029 models.py:1287
msgid "Pending"
msgstr "待审核"

#: models.py:696 models.py:765 models.py:1030 models.py:1288
msgid "Not approved"
msgstr "审核未通过"

#: models.py:697 models.py:766 models.py:1031 models.py:1289
msgid "Approved"
msgstr "已审核"

#: models.py:767 models.py:1032
msgid "Offline"
msgstr "下线"

#: models.py:768 models.py:1033
msgid "Draft"
msgstr "未发布"

#: models.py:772 models.py:798 models.py:812 models.py:835
msgid "All"
msgstr "不限"

#: models.py:799 models.py:1063
msgid "Less than 10"
msgstr "10人以下"

#: models.py:800 models.py:1064
msgid "10-20"
msgstr "10人-20人"

#: models.py:801 models.py:1065
msgid "20-50"
msgstr "20人-50人"

#: models.py:802 models.py:1066
msgid "50-100"
msgstr "50人-100人"

#: models.py:803 models.py:1067
msgid "100-200"
msgstr "100人-200人"

#: models.py:804 models.py:1068
msgid "200-300"
msgstr "200人-300人"

#: models.py:805 models.py:1069
msgid "300-500"
msgstr "300人-500人"

#: models.py:806 models.py:1070
msgid "500-1000"
msgstr "500人-1000人"

#: models.py:807 models.py:1071
msgid "1000-2000"
msgstr "1000人-2000人"

#: models.py:808 models.py:1072
msgid "2000-3000"
msgstr "2000人-3000人"

#: models.py:809 models.py:1073
msgid "More than 3000"
msgstr "3000人以上"

#: models.py:813 models.py:824 models.py:1076
msgid "Less than 5 M"
msgstr "500万以下"

#: models.py:814 models.py:825 models.py:1077
msgid "5-10 M"
msgstr "500万-1000万"

#: models.py:815 models.py:826 models.py:1078
msgid "10-20 M"
msgstr "1000万-2000万"

#: models.py:816 models.py:827 models.py:1079
msgid "20-50 M"
msgstr "2000万-5000万"

#: models.py:817 models.py:828 models.py:1080
msgid "50-100 M"
msgstr "5000万-1亿"

#: models.py:818 models.py:829 models.py:1081
msgid "100-300 M"
msgstr "1亿-3亿"

#: models.py:819 models.py:830 models.py:1082
msgid "300-500 M"
msgstr "3亿-5亿"

#: models.py:820 models.py:831 models.py:1083
msgid "500-1000 M"
msgstr "5亿-10亿"

#: models.py:821 models.py:832 models.py:1084
msgid "More than 1000 M"
msgstr "10亿以上"

#: models.py:843
msgid "More than 90%"
msgstr "90%以上"

#: models.py:846 models.py:1087
msgid "Angel Investment"
msgstr "天使轮"

#: models.py:846 models.py:1087
msgid "series A"
msgstr "A轮"

#: models.py:847 models.py:1088
msgid "series B"
msgstr "B轮"

#: models.py:848 models.py:1089
msgid "series C"
msgstr "C轮"

#: models.py:849 models.py:1090
msgid "series D"
msgstr "D轮"

#: models.py:852
msgid "cash"
msgstr "现金"

#: models.py:853
msgid "stock"
msgstr "股票"

#: models.py:854 models.py:864 models.py:1097
msgid "other"
msgstr "其他"

#: models.py:862
msgid "buyer agent"
msgstr "买方代理"

#: models.py:863
msgid "direct buyer"
msgstr "直接买方"

#: models.py:867 models.py:1100
msgid "30 days"
msgstr "30天"

#: models.py:868 models.py:1101
msgid "60 days"
msgstr "60天"

#: models.py:869 models.py:1102
msgid "90 days"
msgstr "90天"

#: models.py:870 models.py:1103
msgid "180 days"
msgstr "180天"

#: models.py:873 models.py:1106 models.py:1724
msgid "UnPublished"
msgstr "未发送"

#: models.py:874 models.py:1107 models.py:1725
msgid "Published"
msgstr "已发送"

#: models.py:875 models.py:1108
msgid "In Negotiation"
msgstr "沟通中"

#: models.py:876 models.py:1109 models.py:1727
msgid "NDA Signed"
msgstr "签订NDA"

#: models.py:877 models.py:1110 models.py:1728
msgid "TS Signed"
msgstr "签订TS"

#: models.py:878 models.py:1111 models.py:1729
msgid "Settlement"
msgstr "交割"

#: models.py:881 models.py:1114
msgid "No audited"
msgstr "未审计"

#: models.py:882 models.py:1115
msgid "Big four"
msgstr "四大审计"

#: models.py:883 models.py:1116
msgid "Not big four"
msgstr "非四大审计"

#: models.py:1003 models.py:1230
msgid "repository_investmentcompany"
msgstr ""

#: models.py:1004 models.py:1231
msgid "repository_listedcompany"
msgstr ""

#: models.py:1020
msgid "Less than 500"
msgstr "500以下"

#: models.py:1026
msgid "More than 5001"
msgstr "5001以上"

#: models.py:1037
msgid "Return"
msgstr "退回"

#: models.py:1039
msgid "Pass"
msgstr "通过"

#: models.py:1049
msgid "Convertible bond"
msgstr "可转债"

#: models.py:1093
msgid "exclusive agent"
msgstr "独家代理"

#: models.py:1094
msgid "not exclusive agent"
msgstr "非独家代理"

#: models.py:1095
msgid "management of seller"
msgstr "卖方管理层"

#: models.py:1096
msgid "shareholder of seller"
msgstr "卖方股东"

#: models.py:1311
msgid "Management"
msgstr "管理层"

#: models.py:1312
msgid "Institutional"
msgstr "机构投资者"

#: models.py:1313
msgid "Personal"
msgstr "个人投资者"

#: models.py:1510
#, fuzzy
msgid "List"
msgstr "上市公司"

#: models.py:1511
msgid "Trans"
msgstr ""

#: models.py:1512
msgid "BuyTogether"
msgstr ""

#: models.py:1698
msgid "newchama company"
msgstr ""

#: models.py:1699
#, fuzzy
msgid "investment company"
msgstr "有确定此行业投资意向"

#: models.py:1700
msgid "listed company"
msgstr ""

#: models.py:1726
msgid "Remove"
msgstr ""

#: models.py:1807 models.py:1835
msgid "Admin"
msgstr ""

#: models.py:1808 models.py:1836
msgid "Self"
msgstr ""

#: models.py:1809 models.py:1837
msgid "Submit"
msgstr ""

#: views.py:96
#, fuzzy
msgid "The file cannot be more than 50M"
msgstr "图片大小不能超过500K"

#: views.py:112
#, fuzzy
msgid "Only Support JPG, JEPG, PNG, DOC,DOCX,XLS,XLSX,PPT,PPTX,PDF"
msgstr "只支持jpg、jepg和png格式的图片"

#: views.py:124
msgid "The file cannot be more than 500K"
msgstr "图片大小不能超过500K"

#: views.py:139
msgid "Only Support JPG, JEPG, PNG"
msgstr "只支持jpg、jepg和png格式的图片"

#: templates/services/error_message.html:8
msgid "System Message"
msgstr "系统消息"

msgid "Your invitation was successfully sent"
msgstr "邀请邮件已成功发送"

#~ msgid "Fund"
#~ msgstr "基金公司"

#~ msgid "Less than 2"
#~ msgstr "2以下"

#~ msgid "More than 1000"
#~ msgstr "1000以上"

#~ msgid "Order from NewChama"
#~ msgstr "来自NewChama的订单"

#~ msgid "Need More Information"
#~ msgstr "获取更多数据"

#~ msgid "The file cannot be more than 2M"
#~ msgstr "文件大小不能大于2兆"

#~ msgid "The file must be 'doc|docx|pdf"
#~ msgstr "上传文件必须是doc|docx|pdf"

#~ msgid "Permission Error"
#~ msgstr "权限错误"

#~ msgid "Please submit a project before you visit the detail"
#~ msgstr "请先发布一个卖方项目后，进行详细信息查看"

#~ msgid "You have no permission to visit this page"
#~ msgstr "您没有权限访问该页面"

#~ msgid "Please contact customer services."
#~ msgstr "请联系网站管理员."

#~ msgid "not target"
#~ msgstr "您不是目标推送用户，不能访问."

#~ msgid "NewChama Project Message"
#~ msgstr "NewChama新项目推荐."

#~ msgid "error"
#~ msgstr "操作失败，请联系网站管理员."

#~ msgid "investor within the same industry"
#~ msgstr "有意愿投资类似行业"

#~ msgid "invested in similar companies"
#~ msgstr "投资过相同行业"

#~ msgid "public company within the same industry"
#~ msgstr "同行业战略投资人"

#~ msgid "relate buy-side mandate"
#~ msgstr "有相关需求"

msgid "Audited"
msgstr "审计"

msgid "Reviewed"
msgstr "审阅"

msgid "Compiled"
msgstr "管理报表"

msgid "Internal"
msgstr "内部记账"